[警民合作］新地商場一覽

新界:

沙田新城市廣場

沙田Home Square

屯門卓爾居

屯門錦薈坊

屯門V-City

將軍澳東港城

將軍澳中心

將軍澳天晉匯

上水廣場

上水新都廣場

葵芳新都會廣場

大埔超級城

大埔新達廣場

荃錦中心

元朗YOHO

元朗廣場

九龍：

觀塘APM

新蒲崗Mikiki

旺角新世紀廣場

尖沙咀新太陽廣場

港島：

薄扶林置富南區廣場

北角匯

柴灣新翠

銅鑼灣世貿中心

中環IFC

新地商場Full List，大家一定要多多幫襯，全力支持呀！

支持新地

大家集思廣益，睇下啲商場有無唔小心違反地契，出租公眾地方，睇下有無商户做違法行為

支持零售業